爭取廣泛民意而不是同溫層民意 老海鮮的溫馨提示

推~請大家睇睇

推

PUSH 大家要冷靜D 唔可以急

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

真普選...........其實幾難 (因為中共起我地後面)

你睇下蕭SIR 佢既VIDEO 其中一段尾講 97回X之前, 中共同唔知邊條友話唔可以搞民主~><

一定要爭取,與其等人施捨,不如主動出擊,香港人自救,求人不如救己,星火可遼原,必須真普選